cert 有效期問題

16年張cert仲可唔可以用埋今年？

dse好似3年有效